Title: Symphyotrichum campestre (Nutt.) G.L. Nesom var. campestre
Description: Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?developer
Date: 5/4/2021
Keywords: portfolio
Category: Biodex
Author: Aibox
Tags: blog
Published: true
Background: #436068
Color: #4ac821
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Est enim tanti philosophi tamque nobilis audacter sua decreta defendere. Tamen aberramus a proposito, et, ne longius, prorsus, inquam, Piso, si ista mala sunt, placet. Atqui perspicuum est hominem e corpore animoque constare, cum primae sint animi partes, secundae corporis. Age nunc isti doceant, vel tu potius quis enim ista melius? Nihil enim iam habes, quod ad corpus referas; Duo Reges: constructio interrete. Fatebuntur Stoici haec omnia dicta esse praeclare, neque eam causam Zenoni desciscendi fuisse. Tum ille: Tu autem cum ipse tantum librorum habeas, quos hic tandem requiris? 


	Quae ista amicitia est?
	Ergo, si semel tristior effectus est, hilara vita amissa est?
	Quasi vero aut concedatur in omnibus stultis aeque magna esse vitia, et eadem inbecillitate et inconstantia L.




	Torquatus, is qui consul cum Cn.
	Itaque eos id agere, ut a se dolores, morbos, debilitates repellant.
	Nemo nostrum istius generis asotos iucunde putat vivere.
	Id Sextilius factum negabat.
	Nihilo beatiorem esse Metellum quam Regulum.
	At enim hic etiam dolore.
	Quam illa ardentis amores excitaret sui! Cur tandem?



At ego quem huic anteponam non audeo dicere; Non enim, si omnia non sequebatur, idcirco non erat ortus illinc. Sic enim maiores nostri labores non fugiendos tristissimo tamen verbo aerumnas etiam in deo nominaverunt. Odium autem et invidiam facile vitabis. Nos cum te, M. Quae cum magnifice primo dici viderentur, considerata minus probabantur. Suo genere perveniant ad extremum; Quodsi vultum tibi, si incessum fingeres, quo gravior viderere, non esses tui similis; 

Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae. De quibus cupio scire quid sentias. Atqui haec patefactio quasi rerum opertarum, cum quid quidque sit aperitur, definitio est. Quae sequuntur igitur? Quid ergo? Ait enim se, si uratur, Quam hoc suave! dicturum. Sextilio Rufo, cum is rem ad amicos ita deferret, se esse heredem Q. Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. 

Itaque et manendi in vita et migrandi ratio omnis iis rebus, quas supra dixi, metienda. Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est; Quae sequuntur igitur? Quos quidem tibi studiose et diligenter tractandos magnopere censeo. Omnis enim est natura diligens sui. Tu quidem reddes; 


	Videmusne ut pueri ne verberibus quidem a contemplandis rebus perquirendisque deterreantur?
	Cur deinde Metrodori liberos commendas?
	Sequitur disserendi ratio cognitioque naturae;
	A primo, ut opinor, animantium ortu petitur origo summi boni.




	Si scieris, inquit Carneades, aspidem occulte latere uspiam, et velle aliquem inprudentem super eam assidere, cuius mors tibi emolumentum futura sit, improbe feceris, nisi monueris ne assidat, sed inpunite tamen;



Et quod est munus, quod opus sapientiae? Atqui eorum nihil est eius generis, ut sit in fine atque extrerno bonorum. Primum in nostrane potestate est, quid meminerimus? Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. 


Satis est tibi in te, satis in legibus, satis in mediocribus
amicitiis praesidii.

Legimus tamen Diogenem, Antipatrum, Mnesarchum, Panaetium,
multos alios in primisque familiarem nostrum Posidonium.



Sit enim idem caecus, debilis. Ut aliquid scire se gaudeant? Quis istud, quaeso, nesciebat? At iste non dolendi status non vocatur voluptas. 


	Hunc ipsum Zenonis aiunt esse finem declarantem illud, quod a te dictum est, convenienter naturae vivere.



Sed haec quidem liberius ab eo dicuntur et saepius. Cum audissem Antiochum, Brute, ut solebam, cum M. Sed ut iis bonis erigimur, quae expectamus, sic laetamur iis, quae recordamur. Quod dicit Epicurus etiam de voluptate, quae minime sint voluptates, eas obscurari saepe et obrui. An est aliquid, quod te sua sponte delectet? Cum id fugiunt, re eadem defendunt, quae Peripatetici, verba. Legimus tamen Diogenem, Antipatrum, Mnesarchum, Panaetium, multos alios in primisque familiarem nostrum Posidonium. Perturbationes autem nulla naturae vi commoventur, omniaque ea sunt opiniones ac iudicia levitatis. 


Quam similitudinem videmus in bestiis, quae primo, in quo
loco natae sunt, ex eo se non commoventi deinde suo quaeque
appetitu movetur.

Sin autem est in ea, quod quidam volunt, nihil impedit hanc
nostram comprehensionem summi boni.




	Quid enim est a Chrysippo praetermissum in Stoicis?
	Sed nunc, quod agimus;
	Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus.
	Nam, ut sint illa vendibiliora, haec uberiora certe sunt.
	Itaque quantum adiit periculum! ad honestatem enim illum omnem conatum suum referebat, non ad voluptatem.
	Te ipsum, dignissimum maioribus tuis, voluptasne induxit, ut adolescentulus eriperes P.




	Quid enim?
	Quamquam id quidem licebit iis existimare, qui legerint.
	Idem adhuc;
	Utinam quidem dicerent alium alio beatiorem! Iam ruinas videres.
	Numquam facies.
	Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis?
	Optime, inquam.
	Quid, si non sensus modo ei sit datus, verum etiam animus hominis?
	Hoc simile tandem est?
	Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur.
	Efficiens dici potest.
	At quanta conantur! Mundum hunc omnem oppidum esse nostrum! Incendi igitur eos, qui audiunt, vides.



Quae cum essent dicta, discessimus. Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint. Hoc non est positum in nostra actione. Qui non moveatur et offensione turpitudinis et comprobatione honestatis? Quid, cum fictas fabulas, e quibus utilitas nulla elici potest, cum voluptate legimus? Sed potestne rerum maior esse dissensio? Sed haec quidem liberius ab eo dicuntur et saepius. Quid, quod res alia tota est? 

Nos commodius agimus. Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur. 


	Praeteritis, inquit, gaudeo.
	Coniunctio autem cum honestate vel voluptatis vel non dolendi id ipsum honestum, quod amplecti vult, id efficit turpe.
	Recte dicis;
	Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus.
	Reguli reiciendam;
	Sit ista in Graecorum levitate perversitas, qui maledictis insectantur eos, a quibus de veritate dissentiunt.



Pollicetur certe. Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis. Sed fortuna fortis; Ergo adhuc, quantum equidem intellego, causa non videtur fuisse mutandi nominis. Theophrastum tamen adhibeamus ad pleraque, dum modo plus in virtute teneamus, quam ille tenuit, firmitatis et roboris. Hoc loco tenere se Triarius non potuit. 


